召喚痴線西（29）

上回提到：
TLT啲meme
Liz啲相又冇啦啦比人拎黎賣廣告

新post LM

痴線西Facebook:
痴線西ig:

另外Beggar全名 （by各位痴線西）

李卓穎 (mkding)
林智恩 (pkj)
林曉翠(jadelam)
張厚耀 (sue)
張穎沁 (pam)
夏子婷 (蝦)
譚杏藍 (暗星)
林芊妤 (coffee lam)
陳芷瑩 (cty)
鄭金鈴 （蝗蛉）
王櫻璇 (Minnie)
陳庚佑 (Spoon)
黃凱盈 (Yaki)
黃展晴 (Tina)
張嘉欣 （大爺Yanni）
蔡嘉欣 （塞住成個中環果個大陸婆）
黃家慰 (自稱黃糖 )

仲有其他大家請提供

新post

留名

lm

留名，繼續狙擊

想問mmm住邊？

留名繼續狙擊

其實個重點我想知arzt skin呢個牌子係咪假野

陳美玲喎 你話呢

邊個係黃糖？

假就未必係假都冇真何來假 ，應該係大陸嗰啲二缐廠牌子 扮外國牌子姐。

咁指控要證據既 真心想知

我成日都好懷疑呢個牌子 點解佢個名係Ärzt 但link係Arzt
雖然意思一樣 但前者係瑞士德文 後者係德國德文
正常應該係用ae代替ä 大牌子唔會錯呢d野啊？
利申識德文

種要skin係英文

屌你老尾譚杏藍你唱歌好撚難聽 幾時收皮呀？唔係你想做歌手就可以做架
唔係你想練就練得好
你完全無個個料子點撚唱都係咁難聽架暗星

呢張證書都好古怪，certificate of registration ，of乜野呢？無寫授權分銷，無期限無日期，無公司印章

好似網上嗰啲證書generator gen出嚟咁

就算細牌子 都會有外國官網啦 但係網上面根本咩資料都冇 得princesshouse有賣咁

自膠 sor
原來有網站
個網站啲價錢係hkd定usd?

$50點會hkd 貴野黎架

冇拍片都仲有試用
今時今日呃食真係好易

係廣告女皇好快就俾人foul 左既bitch
聲稱入左行8年

仲有 Eternus-D
之前coffee 黑咪有推薦過
都係自稱瑞士品牌
嗰時咁岩去瑞士諗住喺當地買啦
結果上網search 瑞士根本無
而且一個外國review都無

哩個係咪hakme店有個個牌子

點會無啦啦拎-_-
以佢性格仲唔即刻story話比人偷圖做廣告咩
dm左佢問佢係咪廣告即刻已讀不回

On9 pkj 佢話makeup forever 個contour係灰tone
盲嘅都睇到係勁橙

點睇emi wong

如果真係假嘅痴線西可唔可以狙擊佢
雖然佢唔係咩kol beggar但呢啲行為賺錢簡直同以為柒萍一樣咁低莊

橙tone嚟嘅屌

正常beauty bloger妝片成日都試唔同眼妝
pkj個妝就萬年如一日 化嚟化去都係咁 化妝技巧佢真係冇（靠飄眉靠駐顏粉底完成佢個自然日常妝

前幾個post有屌過佢成日係story R野，一有野想要就直接問有無人想sponsor佢

咦呢個咪大佬b 但人地無tag佢喎

下 呢支野聲稱成8-900蚊
又係假牌子？
Hakme 店好多都好伏
完全唔知牌子來源地就9 sell好用
咁都開到4間分店

個鼻 好似佛地魔

黑咪店應該想學mimingmart做到幾間分店
但賣啲牌子明顯低幾個level
Makeup revolution

mimingmart啲貨真係掂，起碼真係搵得返個來源⋯⋯⋯⋯人地做到上市唔係無原因嫁⋯⋯

南瓜喺jlou 段新片柒到
人地本身intro都用緊英文拍片，佢又要講廣東話
一句完整既英文都講唔到
e.g. but like...一堆廣東話
最長果句已經係 i like this one

珍姐平時唔係好鍾意扮abc架咩，做咩係jlou面前剩係敢講幾個英文單字呀

一條片已經出賣左佢英文有幾柒 淨係識講wow so pretty, but like, it's like 加廣東話
Well-blend之後要加ed都唔識 satisfying又讀到satifying咁
唔係要做grammar police 但佢死都要扮曬abc咁又中又英 好難唔屌架喎
唔係特別鍾意emi wong 但真係一睇就分出高下
人地雖然英文有香港accent 但佢起碼唔會扮曬野咁 而且啲英文好清楚易明
條八婆成撚日chok埋啲valley girl accent又唔知自己冇料 屌 見到佢係咁整起個嘴就唔開胃

覺得呢個人同丁丁有d似樣

唔洗睇

新post留名

洋腸bf
c 眼都爆

成個事好 girlee... 不過唔係貼貼紙咁解

我覺得佢最大問題係真係成個乞衣咁叫人sponsor佢 真心痴線

Lm!

呢條女R到理直氣壯

對住佢個蝗老母就死都要講英文 j lou同佢講英文佢就口啞啞咁 sati fying聽完笑咗

珍姐喺美國留過學 講英文果然係sooooo amazing

佢宜家做緊cam man
緊係無人tag佢

咪臭系 洋唔洋腸就唔好拎黎評論。但個乞衣乜都乞，連紋個身都要post story問有無人想同佢collab 點解可以cheap到咁

見上個po有絲 講Claudia轉做全職youtuber

有睇佢新片

佢係新片到話佢mac個啊姐都好支持佢做全職youtuber

聽完個人覺得d pr擺到明唔覺得做begger有問題

仲覺得好搵添啦

真心覺得有腦有遠見既人唔會做全職youtuber啦

根本而家香港呢行既風氣又唔健康

等睇youtuber同kol俾人淘汰

個個都諗住可以乞一世食

Ubc grad都做beggar

希望佢唔會變beggar啦
因為都幾鍾意佢

唔好計佢打錯字 有時真係唔知佢想表達啲乜 咩忍不住泛起母親的微笑 講緊佢自己定佢阿媽

50個like就可以做KOL收禮物

我覺得當門檻越嚟越低個個都去做就會玩完⋯⋯

一講曹操 曹操就到
佢又R啦 今次R影樓...

點解個妝可以咁撚柒 唔知以為塊面生曱甴屎
仲要係廣告片 makeupforever做咩要咁倒自己米

大種乞衣 好肉酸呀 冇錢唔好學人去影相啦

佢究竟知唔知醜

痴線外國最top個班都唔會一日到黑post story looking for 乜乜乜
呢條女真係好痴線

影咩相，佢d柒碌outfit相？ 佢成日收d衫既sponsor但真心好核突，重要放上story俾人投票 不過佢條cheap精有得收免費衫就唔理好醜都著上身

真心佢著衫好柒 成日露條腰出黎唔知做乜鳩

係唔係都用sponsor 呢隻字
又要影相拍片for自己工作 又要免費
R盡每一蚊
同啲港媽咩鳩生日會要求啲攝影師免費幫作地影相話會like fb 宣傳有咩分別
推鳩佢出公海啦 大種乞衣

Agger 推佢出公海

係...慢慢等，我唔信呢樣kol文化可以玩一世

可唔可以另開post阻擊佢

真係乞衣嚟

極憎呢條女
呢排睇youtube仲要成日見到佢同medilase個廣告
加埋佢啲奇撚怪怪嘅英文口音
Medilase byebye

啱啱見到個廣告睇唔過眼

呢條女都係beggar嚟, ig sharonnnn____
之前連登都有啲post有講佢㗎啦
係fb見到呢個廣告搵佢問大學生點化妝
大佬呀佢連HD都唔知讀唔讀到
求其搵條女搵埋poly做background就話係大學生
PR做廣告係咪做假都得

利申: 識佢啲中學同學

咁樣既咩佢

同佢ig d相會唔會太大分別呀

個鼻 個頭
岩岩訓醒就去錄影啊 ？

段片簡直係照妖鏡
唔好比佢呃hitrate, 我cap 圖比大家算

等我精華回顧一下
But like （講唔到落去，唔知配咩字）
Very very 舒服
但其實我想講呢 you know what 秘密
你既片都好funny
佢真人係比較serious
ya it looks good
夏路graphic （屌你 holographic 識唔撚識讀 ）
我都比較少做啲好dark 好bold 好smoky
i know 啊 it識very well-blend
i feel its really smooth, it feels like I put my finger on it...Wooh it so sati-fying

成段片有冇講過一句完整英文呀偽歐美臭西

佢ig啲相都已經唔係靚
真人原來仲衰
喺香港真係有閪就係女神

之前ig彈過佢啲片出嚟 連自己個名都唔識讀 叫自己些雲

個鼻扁到好似俾車碌過咁

真係好柒
人地真真正正mix
佢就。。。
個dark字個r音勁到呢

daRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRk

呢個icon同佢個鼻有啲似 > 鼻翼係個面豬登

Shockisgood超勁 好中意睇佢

究竟有邊個youtuber係信得過

暫時覺得hiddie可以

譚仔特辣陰唇嘴

無follow佢都老是常出現,全部都係結婚結婚結婚,B2B B2B B2B

以前係喺cynthia啲片識佢（無記錯係首爾咩地圖）
嗰陣覺得佢好靚
唔知點解之後越睇佢覺得佢越樣衰

點解可以咁唔要臉咁唔知醜咁貪小便宜…

喺ig 見到嚟緊又有d kol巿集賣埋d垃圾/唔知真定假嘅野

用到又霉又黑都賣六舊水

chanel lv賣咁平唔知真定假呢

任何人喺特辣陰唇身邊都會變靚
應該會愈來愈多beggar搵佢合拍

Yanson唔止個鼻似俾車碌過
成個樣都俾車碌過

佢結婚果啲野全部係sponsor 婚紗 裙掛。。。
唔知佢有冇出過一蚊 結婚都結到咁鬼cheap
乜野都r番黎 勁乞衣 又要成日扮曬abc 大陸人都冇佢咁cheap 可想而知佢個人品都好有問題
見到佢張張相都勁多likes 乜佢啲subscribers 真係唔覺得佢好乞衣咖咩
究其咩嘅冇腦人先會做佢嘅fans?

骨膠原過份流失，係咁上下啦

整容失敗，要去韓國執執佢

留名睇pineappleyani輯錄金句

其實而家都開始爆緊煲
上個post好多痴線西屌啲貴牌係人都派
成個KOL生態開始轉緊
而家平民價既牌子開始玩所謂素人宣傳

我諗一半係佢個樣真係太老
一半係因為佢個人太黑人憎
成日扮曬專家咁 以為自己高高在上 好心佢啦人外有人 天外有天 做人謙虛少少 不過最令我驚訝係佢個螞蟻論 嗰陣追post見到開頭唔知咩事 Google完我真係對佢個人完全改觀

各位痴線西
如果有時間可以去一轉baby kingdom
入面都有一班所謂媽媽KOL日日寫試用文
又係玩素人宣傳
冇時間既話就睇cap圖啦

我個人認為KOL就快爆煲
唔做得幾耐
門檻越來越低
個個人都學識買like買followers
阿豬阿狗都去做KOL
相信慢慢就冇收錢拍片呢一回事
可能最後得免費產品收

呢D叫打手 好耐之前已經有啦
估唔到家陣都叫做KOL

以前啲打手，寧被人知、莫被人見
多得班begger囉
日日食好著好
個個打手衝出來露樣、賣廣告
仲話收錢拍review
點知啲review係照讀廣告稿

大把人有眼見
當然仆去做啦
當呢壇嘢吹到好似傳銷咁好搵
個餅咪由佢地爭餐飽囉
遲下應該就冇收錢拍片啦
實有人做爛市嘅

Feel 到佢係 J Lou 面前勁緊張勁驚講錯但又要隔硬講

香港做beauty就永遠都係錢行頭 全部廣告廣告廣告
以前都有人拍下1月2月愛用品啊講下自己買左咩新野又空瓶左咩
屌佢地依家唔需要買架啦 全部一車車咁送俾班kol
多得班pr唔少 係咁助長
家下直頭post個story直接R都得

呢個樣真係有譚仔阿姐種蝗味

痴撚線自由行班大陸妹個樣都冇佢咁蝗

好恐怖

打側睇好似跳樓死唔眼閉咁

個心虛樣有啲似上似成班痴線西衝去佢live問佢係咪introvert

次*

半夜見到真係嚇死

唔記得個鼻有冇整
但下巴佢講過佢喺大陸有打嘢

仲捉你唔到

好7呀咩勞，
跟本你d片就冇人睇
但又想扮到多人睇喎
第3日由5.5K買到15K，但係唔知點解d views突然冇晒，又跌返去5.5K
仲要係make up for ever廣告㖭
好心d brand唔好再資助個mk妹買views買followers啦，你俾錢買廣告俾假人睇咋

提議大家係佢每次出片嘅時候都留意下
佢肯定條條都買㗎啦，唔駛㩒入去俾views佢㗎
係出面都睇得非常清楚

好不安

補多張！係出面睇係15K, 但㩒到入去又係得5.5K

媽呀 好亂呀
點解你d viewers咁古惑識隱形嘅

睇佢ig 個鼻好似打過野
比起佢個鼻 我覺得佢個嘴樣衰啲
薄到好似一條線咁 好奇怪

屌嚇撚死
個姿勢同隻色

無人完美 女人對女人講野何必咁涼薄

啱啱睇tlt ig見到新人獎投票佢排第一 導演夫人排第二 天無眼定真係內定到咁明顯

依條女之前將自己個ig link左去facebook 定係用同一個email register account.
我有個friend同佢係fb friend，見到佢fb個wall彈出黎話Melo已join instagram as melolo_fansclub 姐係佢自己幫自己開fansclub ig

我知無人完美
但係段片同佢平時ig個樣差好遠
有留意開佢就知 影到自己好可愛
又拍埋啲on9抖音
有時又直播打機做到好似電競女神咁
冇諗過真人差咁遠

真，後生扮韓風果d大陸妹都冇佢咁蝗
可能佢頭大

呢d絕對要cap圖恥笑啦 口講無憑喎

以前高登啲圖

不過當然佢之後有解釋啦

其實google真係幾好用㗎

佢句comment真係笑撚死我

佢點拆？

一google就有啦
btw

得佢一個有呢個問題仲死撐
不過果位絲打又問得幾啜核
明買明賣點好意思講出嚟啊

其實我唔明點解買咗views 但又會跌番？

IG買完followers都會跌啦
程式嚟㗎嘛 你估係真人咩

屌 啱啱check埋佢subscribers嘅數字
得155

Random check過其他人完全冇事囉，咁大個平台得佢一個有事，連咁耐冇update嘅franka都冇事呀 會唔會係佢問題呢

真係唔知 我以為買咗係咁多views就會一路keep住

係出面睇又係假數字，入面睇就係真數字

大家得閒就入去證實下，究竟我果部係誠實的電話定係youtube嘅問題

雖然tlt冇料係唔值
但好過比導演夫人攞
導演夫人真係好撚煩同好撚嘔心成日拎光環
拎到又要打十年飛機 最慘係冇follow佢都睇到

兩個都唔值攞
tlt直情叱咤我最喜愛的女歌手都有佢份入圍
樂壇已死

我睇係呢個數喎

我而家睇都係返呢個數

塊面係咪畀車車過

佢俾車車過咗好耐
所以要整整佢 獨立生長蘋果肌

笑撚到仆街 meme tsang

打呢個cm既人究竟係咩思維
btw佢隻碟真係會有人買咩

仲要問大家覺得ok嘛？
笑撚到仆街

內部認購晒再派街坊

唔該哂補圖

用返絲打幅圖
根據youtube細心統計之後，view數回落至5.6K

死大話精死雞撐飯蓋

人地買fans買到拎左咩咩KOL大獎架

果次真係笑到仆街
咁多一線youtuber都冇份但有佢份
講出嚟唔尷尬咩

每次見佢拗腰都覺得好辛苦

拗到個胃腩都出晒黎

冇嘢搵嘢嚟講

腰長腳短仲著呢d裙
暴露晒缺點 個屎忽就快跌落地下

個mk妹咩勞原來有追po hi 咩勞
不過有無買views，平時啲片都唔見得有好多人睇

咪就係抽查審來到佢啲買返黎既followers

Beth廣告依家係埋左下角寫住AD

佢其實係咪盤骨前傾呀?
長期姿勢錯令到個盤骨唔岩位
唔係想幫佢但因為我都係受害者
有時影相明明只係普通企但就會好似佢呢張相咁個pat gut晒出黎好核突

利申: 努力改善姿勢中

咁咪幾好 見佢依排似番個youtuber

放咩心姐 都無人擔心你

好過啲youtuber唔利申陰啲陰啲提都唔提吓 好仆街

利申非打手

又嚟料。。。。。。

meme tsang

Sorry 但佢個樣真心連丁屎咁多既星味都談不上
究竟佢幾時收皮
諗起佢年尾拎到獎又會整幾萬個meme打飛機就反胃

喺旺角銅鑼灣求其執個𡃁妹個樣都肆正過佢

佢特登練架
仲會個個面對鏡頭影 佢都要打側影個pat
因為佢唔咁影 佢成個人冇咩線條 唔好睇

我好鐘意買skincare同follow d 賣skincare鋪頭。google過好多牌子,以下所有牌子都不明來歷，懷疑係大陸OEM生產:

可能你覺得好用好快見效，但入面係可能有激素有螢光劑。所以我永遠唔會買依啲香港獨有ig牌子.

Ig youtube好似會自動del啲假嘅followers/subscribers 同views?
所以佢啲views會跌？

大家有冇留意到
Fansclub個acc打嘅嘢同melo打嘅嘢係好似
1. 打感嘆號都係隔一格 再連續4個 “ !!!! “
2. 都係打「依個」 我見好多人都打「呢個」

應該係同一個人打嘅

回應番princesshouse枝art skin精華。 佢賣緊$6xx 發夢佢來貨只係$2xx、$3xx 睇個樣都係自己製造品牌再扮香港代理。btw佢其實成間鋪都係食水勁深 佢有隻蠶絲面膜賣$100@4 塊，有時做promotion就$100 5 塊。 其實拎貨只係單位數字 係出面都係賣緊 $12 一塊左右，佢其他野都係高過市價好多，不過無可否應佢好捨得拎錢出黎做宣傳，見佢成日都會搵youtuber同埋d藝人宣傳，個到都唔少錢

睇完佢官網都冇條line叫Arzt skin喎

佢應該係core 唔夠力support 所以個腩突左出黎 加上可能有d 盆骨前傾 利伸講到1999 但我之前都係咁 跟教練train 左幾個月正左好多 佢做左咁奈gym 如果做岩無理由會咁

之前去Hakme間鋪俾佢水左買MD skinical同Eternus d
完全無效果 好彩皮膚無不良反應
以後永久blacklist佢間鋪

⋯曾小姐，自稱係meme係唔會令你變成meme㗎！
唔好再自high相加captions就當meme好冇呀，好尷尬呀

見到佢個同事個樣都好無奈下。。

同事版本”meme”:

When you are minding your own business

And your colleague has to make a stupid “meme”.

有無人答我點解蔡嘉欣係塞住成個中環

我係佢到買咗粒蒟蒻洗面 用咗2個星期到 入面就開始爛 之後佢換過粒俾我 點知依粒仲衰 一個星期都無就玩完 我到依家都唔知係佢d貨有問題定係我問題

追po la

因為佢渣車停咗係路中間 真係塞住咗成個中環

好奇佢點解可以有咁多錢開咁多間分店？又請員工去日本旅行 又請咁多明星賣廣告 真係咁好賺咩？ 睇佢story無可否認佢係一個對員工好好既老細...

梗係好賺 hktv mall有同佢一樣嘅產品 佢貴成50-100
佢啲舖全部都係工廠或者無乜人流嘅商場
食水又深 做vip都係得9定唔知95折

佢間鋪唯一好係invisibobble橡筋 真係不斷循環再用都紮得好實

佢賣thebalm賣到超貴
仲要狂介紹makeup revolution
但哩個牌子專抄其他brand

Vip好似折都無

tremella話自己係馬來西亞總公司
有fd做呢間減肥藥 係ig shop黎 title寫住香港總董事 應該呀豬呀狗都係董事執事 而且貨物來源真係唔多可信

丁丁新片化個妝醜到

有無cap圖 唔想比view佢

好鐘意 好surprise 好開心
打字嘅語氣同習慣其實好難改
就算你特登扮另一個人都會睇得出

另一個例子可以睇mmm
佢入佢老公ig po野其實都好易睇得出

佢會話係佢個baby abs唔係腩

重點係佢話會考牌做pt 大把人唔練都冇佢身型咁柒 加上佢日日食嘢咁節制 正常個身型冇理由會操完都係咁

係ig打上面求其一樣 都勁多個啲無名小舖係度賣呢啲 好似呢啲咁

覺得如果真係用爛面嘅話 呢啲人 真係好賤

比人踢爆仲扮冇野
Fansclub係info同caption都係打”鐘意
同melo打既一樣
去到覆cm唔知係咪心虛 轉返打”中意”
正常同一條友點會有兩種打法
身有屎

癡線MK丁條片係咪又係賣IPSA廣告？
話穿搭分享 最後影咗套唔知乜9奶茶色
個妝又核撚突到

不嬲唔建議啲人買makeup Revolution
仆街made in china
依家啲開架化妝品咁多選擇 求其買韓牌都平啦 起碼唔會大陸製造

有冇啲真實證據
如果有可以告佢哋
下下都懷疑
講黎都冇用

其實個個自稱YouTuber
但啲出片速度慢到乜咁，有啲離譜到一個月都唔見有一條
唔係想吹奏咩liz mira個啲，但人地起碼真係成日有片睇(不評論質素)
其他咩Tina spoon....mk ding ，Ig乞食就識，有廣告先出片
不如咪撚做YouTuber啦 淨係做ig beggar 啦
仲好意思掛住YouTuber個名周圍走
收皮啦

係廣告啦
話自己一直用開盒ipsa遮瑕 但支遮瑕掃仲白雪雪

全職youtuber同半youtuber既分別

一定係啦 下面都寫咗係AD
不過佢啲片 以前真係勁多人睇
以前就算係廣告都幾搞笑
家陣搞到咁真係悲哀

廣告又扮自己買

頭先喺YouTube睇睇下綜藝片彈咗呢個廣告出嚟...
望真啲原來係天拿魚

嚇親

好似唔啪好過啪

個個臭閪芊芊成日扮自購，乜撚都話好用

其實大把人扮自購啦
有幾多人真係會下下講明姐
男男女女都一樣
其實大大方方講到明 根本就唔會反感
唔明點解咁都唔可以做

但我講緊隻mask佢唔係做緊香港代理 係人地都賣緊$12 既時候佢賣$25

屌變到同大陰唇咁似樣嘅

啪咗塊面仲係好方

成個大媽咁

如果就翻上面mask個牌子嘅話
呢個係個馬來西亞官網

呢個就hk官網
好奇怪地 馬來西亞官網嘅電話係 +852嘅
而個地址都望落似係住宅區
而香港個地址呢 search出黎係咁
可能上面啲地址好似有矛盾咁
但反正就係冇CS12呢間公司
不過都係個句 唔係100%肯定係唔係假公司

其實重點應該係佢唔知賣緊來歷不明既貨
佢賣得貴又有人肯買冇問題架
而且佢賣緊既野又唔係獨家 出面都仲有咁多人賣 既然覺得佢貴 想買既人可以搵其他人買

追擊

舊登有追擊過yaki假con，陳美鈴假鞋

唔好齋屌，唔report呀！靠你地啦！

支持查下上面堆不知名品牌

hunny

d牙肉

蝗蟲陰唇jenn個petit Malle係真定假?

真係好撚樣衰

死唔斷氣

應該真 不過租

自嘲好撚好笑

我其實本身好想買swisse啲野 但碌碌下ig見到有個做康寶來既mk屋村妹都收到sponsor...

而家係咪肯拋個身出黎做就有野收

Mina yeung

唔係掛 大佬我真金白銀係iherb買

係 估唔到佢都咁 “出名”

名就應該唔出既，
純粹我識佢真人

係外國買/搵代購反正平一半有多

找不同

淨係p自己

山東大媽個樣好撚恐怖
loop ig見到以為係偽娘

如果要話佢似韓國人
我覺得佢係似韓國4 50歲果啲啊嬸化濃妝嘅樣
個大紅唇究竟咩事

特登去睇左段片
成三十歲人講野同d舉止仲係咁mk，串柒柒懶好笑

丁丁story影自己有黑卡 真係撈到風生水起

係咪想向yanson挑機

相由心生

果張似係國泰AE 卡
呀豬呀狗都申請到

我見黑黑地又似金屬 似真果張咁

嗰張應該係30萬年薪可以申請

唔會啦
真。黑卡同真。白金卡
AE 個字都係置中

佢嗰張係灰邊，應該就係國泰AE嗰張，真黑卡個邊有花紋

無知一問
KOL冇入息證明 點申請卡
加上佢又無簽公司

究竟要幾自戀既人先會post 咁撚多個story 影自己上電視

交銀行月結單/税單，同埋AMEX應該比一般銀行容易批

呢條女覺得自己好靚 真人好臭串

利申：見過一次

國泰咋 我識人話ae sales sell佢申請個陣入息都無check過 Ae黑卡係成張黑 無邊框

黑卡冇邊 同埋係金屬質地
佢果張係國泰AE姐

銀行户口有固定入息+工作合約
當自雇人士咁處理

垃圾大佬b以為自己咁樣自嘲就無敵咩

啲begger以後點算好

Melo應該會係第一個被刪acc

我我
好難聽

乜撚野我我

痴線好耐未聽過咁難聽既歌 曲+歌詞+歌聲都差到

好醜樣
其實我唔覺佢會有能力紅得翻
因為佢跟本冇變啲黑人憎性格

呀hi萍萍你mon緊post呀嘛
發洩對象係高登連登仔？
唔係你做錯野當年點會比人起到曬衰野一舖清袋？
不過你都幾撚慘
而家係呢個po貼你啲on9事出黎已經冇人想討論你多過十句
但你又係咁要衝翻出黎比我地貼

最後仲講自己有幾愛個女
其實你應該都仲有個十幾歲嘅仔存在架
你愛唔愛佢呀

好小學雞嘅一首歌

我聽左勁多次都聽唔到個of 字

睇番上面間不明店 原來有賣埋其他野
呢次仲稱係日文製造
真係要查一查佢

肯定係中國野
用哂所有keywords都google唔到呢盒野

手詞咁陳詠謙嘅
九唔搭八之餘仲要無啦啦撻句英文
係咪謙哥作品嚟

點解仲要subscribe

啱啱Unsubscribe 咗

唔會想見到任何香港begger嘅片彈出嚟

宜家啊喵喵妖怪都唱得碟㗎喇 有實力嘅就寂寂無名 拍過下youtube就可以走岀嚟唱歌

過哂氣 過主啦
連狙擊都價值都無咩架喇

首歌連個歌名都有陣柒味
咩我我
真係笑死我我

乜撚野中文嚟 怪過農民啲caption

我發夢見到有啲人會係大陸買入啲美容產品 再改頭換面 入面啲野就算唔搽爛你塊面都一啲用都無 又係ig到吹幾勁幾正又唔知邊個推介 又話韓國野 上網係唔會搵到資料 夢見mk‘ho view’有一間野係咁做

隔兩個月就一首新歌

啱先聽左一陣
聽之前已經有曬心理準備
結果都係難聽到我覺得大開眼界

有冇人有睇spoon個新post， 影到成個影樓feel咁仲好意思話認真製作，究竟佢知唔知醜ga

同molly啲dior相比簡直差天共地，好心就收皮啦

首歌乜撚野事

點解第一眼我會覺得有d似 tina 個d
係因為我睇左tina個個先
定
因為真係似

個seller好似都係大陸妹

s_incare.lab?

係咪夾硬將meme分開做me me 笑死我

所以佢係咁po d柒味濃既meme出嚟

同感 以為dior安排攝影師
原來spoon自己認真製作

好行 唔送

成個以前fb啲mk咁 咩唔讚好唔留言就del人

佢推介果個Make up forever 黑蓋cushion完全唔覺好用

先前睇話俾大陸公司收購左

好樣衰 以後可以blacklist Dior
整cheap曬個牌子 唔想用啲mk妹嘅牌子

奶粉都要搵kol
仲要post左半日十個like都冇

一於po上baby condom等班師奶知道影張相就有免費奶粉啦
睇下班貪小便宜嘅師奶仲會唔會真金白銀比錢買

咪係 班師奶係佢地米飯班主

都講左好耐 有冇人可以整合下post過去

條女邊到有錢呀？佢d錢點來唔使講到出口

本身想cap圖講佢個樣急速老化 睇埋佢個giveaway叫人留言🎄 然後又話會揀出最窩心嘅留言 姐係點呢

成個pkj 咁

唔放大睇真係似

即係叫大家讚佢

Yanson同農民真係好撚似

定係佢其實連呢個字都唔識讀
讀咗做"me-me"呢

咁其實首歌都係英皇出嘅 柒都係英皇柒先

無意中睇到

胸細唔緊要 大把人都細
但係你著呢d款真係自暴其短

其實佢個下巴都好獨立生長

不如拍片教下豐胸啦

佢係咪覺得自己好靚

血盆大口
咁樣睇佢同佢個女幾似樣

我都覺
本身覺得佢同個女唔似
但望望下又覺幾似 笑個陣個樣
但個人覺得佢個樣劣化左 同個女好似樣而家
雖然本身都唔係靚

算吧啦都係班begger抄嚟抄去 完全冇creativity可言
打幾行錯字當正自己係作家咁款

人地molly幫product 影嘅相

spoon張打飛機相

一眼分begger

隻老鼠眼asshole又出埋啲大陸尿袋搵水魚,仲要3百幾,真係弱智先會買 用大陸嘢無問題呀,最大問題係隨時有生命危險,,

完全將自己嘅短處暴露哂出嚟

而家雪姨撈埋唱歌個飯？

聽人講崠mkding同pam嘈交 唔係打死不嚟好姊妹架咩

好大份
做gym做到咁既樣

有對比下Eli嬸幾有氣質

好慘 我日日訓係度食老麥個身型都好睇過佢

佢個女不嬲都同佢似樣 根本一啲都唔似佢老公
係佢自己整容整到唔似咋嘛

佢個女好似錢七

Heyman Lam 同suenn Wong 係咪發錢寒
佢地間網店一件濕鳩外套夠膽死賣1900蚊
我去買件名牌唔撚好？

真係好離譜。。。

咩褸咁巴閉賣成千九蚊

眼都突埋 $899都俾多佢

我係佢間鋪買過衫都伏伏地
但公道d 講 .
韓國褸係Handmade 既話係呢d 價位

屌我個fd 買過，啲質地仲衰過淘寶

有次Gmarket 首頁見到件同款
佢賣200幾300
Gmarket 特價90幾

唔知係咁啱定係spoon姐又抄尻人呢

笑左 一直覺得佢好撚自戀
仲成日chok雞仔聲 有unlike功能就好

覺得eli靚咗 之前佢同yanson最fd嗰排 真係成個師奶咁

隻手壓個胸壓到啲肉都咇出黎 好用力喎

只要係比其他人影都出事

佢條bvlgari好似係假
佢仲要送多條俾佢男友然後好似都係假嘅...

佢好似好多假野 之前見佢story 有個chanel都好假 唔知係咪怕比人對比唔敢po相係ig 但又想充大頭

唔好意思 無知一問 點解會話Kayan.c 塞住成個中環既？
利申:Google過只見佢介紹過一間中環針清

件balenciaga 雖然我揾張圖唔同色 但好明顯字體同字體間距都好假

求其揾下又揾到件假 件Burberry T連字體顏色都唔一樣啊 係咪當人盲架？

教下點夾

好柒呀個字型

嚇到仆街 勁似怪獸

同冇p相嗰陣差唔多

呢件唔同色似係佢加effects加到變咗色多啲

個鼻大過口

個鼻打幾多鼻影都冇用

點解啲膚色成日一撻撻
好似老泥農民真係無改錯名

佢Up乜9

大爺又出返嚟啦

完全大一個size

Burberry 下面個Of London 個字體都唔同喎 你有冇睇清楚

愈嚟愈柒唔係講笑

hi大爺
今次除左吹奏自己大波同唱衰其他KOL之外仲有咩料爆

照舊唱衰佢條仔

叫大爺復活了
笑撚到我
佢真係唔怕面懵

其實我想問
珍姐最新個條同曼秀雷敦合作嘅片
點解可以用成1分30秒post malone個首sunflower都唔比人flag copyright嘅？

圖呢就人地send俾我睇既 係咪beggar一目了然啦 5p mk妹

開始似Minnie

我自己都有件
啲字唔係就咁印上去 仲要無咁大隻字
屌你買假野都買好啲啦

個鼻係咩事 成碌撚咁

佢啲死人5p字睇到我好撚辛苦
「我都好想接也xd」也乜鳩呀 讀好啲書先出嚟乞食啦𡃁妹

「聽連登啲人講」同你好熟？

係咪串緊meme tsang?

咪係囉 呃埋呃埋咁多錢都冇錢買真野？

嘩 好似泥工！！
佢地而家三個撞囇樣
農民泥工( )
可唔可以比個職位佢

比啲師奶知 佢地會做埋一份
之前先話好多師奶都有出打手post

班beggar啲所謂真性情真係睇到人尷尬癌發作
咁真性情又唔見你地賣廣告個時講明

賺到嘅錢，要兩個人分，緊係mark高d個價

點解冇人講下面張圖
成大脾內側同比堅尼側邊啲皮膚好似一撻撻咁

做咩姐佢
街嚟㗎 幾廿歲人唔好咁失禮啦

呢啲mk妹啲衫咪又係旺中/淘寶買
同埋佢可能成世女都未見過真嘢, 唔知原來咁假

好柒啊屌 連色都唔同

擺過佢地賣三百幾嘅背囊上淘寶揾 五十蚊唔使就有交易

屌佢老味笑撚死我 呢隻菠蘿雞

消防員籃球員偷食你會聯想到邊個？

我哋理下大爺啦
成日開post無人理好慘的

公道啲講
Maxmara 副線outlet
一件100%羊毛大嬲
先賣緊200歐 1800港紙都唔使

之前 又話佢過左cx 做，
但係睇佢ig 唔覺得佢training 緊，
佢自己都話唔係cx 做
唔通佢training fail 左

yanson邊有咁可愛

條女根本有精神病

大爺又痴線
條仔又痴撚線
痴撚線

Pkj段新片 自戀到

我只係覺得4套都好樣衰..
唔知係我fat唇有問題定點
見下面d人話最尾個套最好睇..
肯定都係大陸西

著到好似農民
今次又唔知邊個抄邊個

pkj初拍片個樣唔係咁.....清純好多 依家內到外都唔同哂 好似完全變左另一個人咁 點解可以咁

成功由唔順眼變左更加唔順眼
不過真既 無論個格定個樣都好
都愈睇愈反感

右下角勁似印尼工人姐姐d相

公道d 講 用番韓國其他Handmade 比較好d
值唔值呢d 好個人
只係講出Handmade 係呢d 價位姐 .

有冇圖 唔想睇佢片俾view佢

睇大爺啲post 佢真係好撚痴線......

像對孖公仔報喜

Melo又出片喇
Mon撚住你個仆街有冇買views先
點解重未回到15K嘅

其實我地幫啲begger買followers咪可以令佢地收皮

好恐怖 好似複製緊人地去生活咁

愈睇佢地兩個愈黎愈似
陰唇農民陰唇農民
媽啊我好亂啊

係咪得我覺得pkj今次條片都算唔錯
至少有打Ad 啲衫又有襯過 正正常常 唔似tina尻hea

咁同老屈有咩分別...?

佢ig仲有無放假袋

睇大爺個post真係覺得好恐怖
好似電視劇條仔出軌痴左線咁
但又好似影左婚紗相 媽啊

媽呀著得好大陸人
唔講佢啲表情，但佢成套衫係蝗到不得了
歐美風仲好樣啲

而家喺香港都唔知有啲乜嘢youtuber好睇
個個都係廣告文，見到佢哋有基本上都已經唔會再咁入去睇佢哋嘅片

做乜鳩食完春藥發情咁款

教壞人

係地鐵咁影咁玩法都幾無禮貌
好心你做歌手就用下腦喇 係個mon到feel到有幾嘈

以前佢哋就算拍啲廣告都叫幾好睇
例如小花 dingding 嗰啲

以前就算明知係廣告都會想睇落去
但係家陣...
就算唔係廣告都唔想睇
唔知點解咩原因 越嚟越hea
剪片有冇咩特效 差唔多直出咁

唔知有冇off topic
有個叫做識既老母 ig突然多左勁多人follow, 一日多1000
入去睇全q部follower係阿差黎
不過又比佢r到收禮物影下相 見佢收到dior同jo malone
好心d pr睇清楚 唔好亂派禮啦

youtuber出產品已經係大勢所趨
但係抄襲到咁真係好咩
唔好同我講話咩係乜乜乜潮牌致敬
直出咁完全冇創意可言

原來呢條咖哩仲生存緊
兩年前睇過一次
男人老九勁做作同扮可愛

佢用ysl化妝真係

有冇人覺得pkj個fd carmina有時post d相個比例誇張過頭
雖則佢本人係又瘦又高 但有時好似over左

對比下佢同icu個張地下d格

可能落咗廣角鏡姐

carmina

你邊位beggar啊

真係唔明點解大爺可以咁有自信
佢棚牙可以刨西瓜

講到好多人等緊佢d片咁

Ig: mssmlle 2萬8 followers

屌睇到拳頭都硬撚晒
八婆真係有樣有格睇...
睇個格都覺八婆 睇撚到極尷

話左人地send 如果係我本人條mk妹咪知我賣鳩佢

好七

馮天蔓對手......同農民泥工有得揮

兩條垃圾淨係識抄

Emi wong個幾月就多100K subscriber
係唔係真㗎

佢個鼻 真係好撚有大陸哩feel
又扁又油
想嘔
成日覺得佢塊面好撚污糟
好似唔落妝沖涼訓覺咁

五短身材
睇片完全暴露哂
佢隻腳其實都唔係咁幼
個身都唔係咁薄
腰線又唔明顯
成個水桶咁

平時ig係咁PS
睇片就現形
好柒。

班乞衣個個重filter 活喺自己世界 呃埋自己好可悲
之前Yanson俾人喺街影到真面目 即刻發爛渣拍片

拿正常嚟講係有可能嘅
一般嚟講過左100k之後sub就會越升越快
但香港班begger我唔敢講無買到

暗星幅相真係影得好奇怪
唔明點解唱歌咁難聽 都仲會幫佢出新歌
佢係唔係刷緊恆仔光環
meme tsang又係唱得咁難聽都出碟

好似minnie

Minnie呢排好紅
個個都愈來愈似佢

成班beggar啲樣撈埋一pat
乞衣樣真係可以日積月累
唔係好見第度啲youtuber/ KOL撞樣

Minnimization

唔知點形容
佢個樣愈黎愈奇怪 特別個鼻

用廣角加底抄就會咁，未必關p圖事

spoon tina果啲就p圖
carmina就廣角鏡 龍門任你擺

Tina ig story
Angela後面係佢條仔？

農民係bxholic到買過野
呢間野出曬名賣假野
宜家俾ig官方del左ac 出面幫佢仲叫其他人follow第二個ig
Bxholic間野賣假野又買followers 抵俾ig官方del ac 啦

其實有冇人同我一樣覺得mira啲妝好撚柒 點解仲會有人問佢啲妝點化 同埋點解佢有勇氣拍化妝片

抵啦呢間bxholic出名賣假野 唔明佢點解可以有咁多quota代購買咁多個
無記錯的話pkj好似都幫襯過呢間

蝦乾連cosme都讀錯

仲好意思話自己識日文
Btw佢眼皮鬆到年輪咁 不如咪痴啦

最好笑係佢讀人地包裝啲description果時喺度扮識睇啲日文翻譯出黎
明明就係有圖講解 講緊dup可以用風筒吹乾果度

連Hermès都大把貨 知咩事啦

cynthia去東大門啲批發入貨
啲衫都買得幾貴下

佢著衫都... d taste差到

我見佢賣到勁貴 但又好似好多人買咁
諗緊係咪自己太窮撚

打透明質酸打撚到變阿凡達

我想問肥翔（夏蝦）同Alicehaha有無關係㗎...？

件衫賣$290

仲有個嘴都愈嚟愈凸
勁似大猩猩
一個佢一個蝦乾一個幫主 都係長期合唔埋把口
大佬呀 珠唇微張要靚女做先好睇
大猩猩做就會似智障㗎

多謝 就有44支

想跟日文讀法又跟唔晒
第一二個牌子Laquali 同orishiki就跟日文讀法
但係cosme 同Ledouble 就英文(?)讀法
Cosme コスメ(co-su-咩) 佢就讀cos-me
Ledouble ルドゥーブル (ru-du-bu-ru) 讀le-double
btw, D-UP 其實係讀D-UP(ディーアップ) 唔係D-U-P

仲有張說明書呢part係講緊咩眼型就用咩方法搽
例如奧二重係指內雙眼皮,たるみ目係解下垂眼,
而唔係字幕所寫既"想有唔同效果既雙眼皮就用咩方法"

咁樣叫做識日文

屌 好撚似
個個係到抄Minnie

連香港紋身個個女仔mini lau都有幫手宣傳

mini lau同小花paul gor minnie個d好frd，佢個人ig好似都有收禮物 不過各位痴線西要紋身都唔好去佢到，學藝未精就自己走出黎開studio

哇 皮膚仲差過丁丁
平常d妝片打燈打到

又可以拎返出去賣了

其實佢呢d針清都無用，似荷爾蒙失調搞到咁，認真去睇下醫生或者check 下婦科重好

連我一個文盲大老粗都覺得好假 點解夠膽攞出黎賣

有人開post講過架

萍萍話佢退出左間公司股份 辭左職 但間公司仲run緊
有時真係覺得其他股東好撚慘
當年柒萍咁撚紅 邊個估到佢做生意手法咁戇鳩
交晒產品呀 online marketing呀呢d比佢做
屌你老味比人發現原來全部假野一鋪清袋
佢自己拍拍屎忽就走人 淨返d股東係到執屎 錢又洗左 人又走左
柒萍走果時仲要話 「好多名牌一開頭都係寂寂無聞 係搵名星宣傳先會變名牌 」言下之意即係覺得自己間rosy rain都係名牌

我都想講 對眼又鬆又dup好似40歲咁

應該係柒萍覺得自己係明星
代入柒萍思維：我係網絡紅人喎，如果唔係我既話，有鬼人識rosy rain咩？而家打完齋唔要和尚，食屎啦你地

呢間野賣埋d來歷不明既護膚化妝品，咁撚黑心，仲未執都算係奇蹟

屌 exactly係柒萍思想

話說有無睇錯 ding琴日有個igstory送meme碟

佢個首乜尻野 <我我>
史上最撚難聽

Ig仲唔比人留言
有留言上限 del曬啲負面留言
得返「點解咁好聽」既留言

曾樂彤幾時收皮

More more

成個大陸閪咁

又大面又做作又無文化 點解有人仲睇佢

通常都係啲自尊心同自信極低既人
先需要係條街到扮on9吸引人注意
虰虰你真係好可憐啊

咁撚柒同唔知醜 俾人杯真係抵死

幾時死？

見到tina收dior christmas advent calendar好撚嬲，佢憑咩呀屌

起曬鋼

見到曾樂彤首歌咁多dislike我就安樂了

知性美終於嫁人啦

終於上頭

佢又話做全職youtuber嘅

美編
支式縮寫 打多兩隻字使死 ？

佢結婚好大手筆咁

佢d pre wedding 影左n咁多次
佢老公好慘

用心良苦呀佢，成屋傢私都買淘寶
就係想慳返啲錢搞夢幻婚禮

笑撚死 話去韓國入貨,但係帶成車貨出發, 自爆淘寶貨喎？

見到有隔離post講ryu
但下面勁多人吹奏佢 痴線
成日日本老婆點點點 同西班牙老公有得揮

下面啲duffy嗰種出品先叫靚
佢啲小學生cupcake收番埋啦
一間人地以為啲Duffy曲奇係佢整 佢又整啲小學生貨交俾人

哇 原來今日係農民spoon同佢條仔既一週年啊 人地條仔就PO晒相自high打晒飛機咁慶祝呢個一週年 仲讚啊spoon寶寶做beggar有幾撚辛苦 但老泥spoon仍然做好自己全職beggar既本分！係一週年當日都繼續出PO賣廣告 連story都無提及過一週年 做你男朋友其實都好撚慘！唔講唔知以為人地單方面同佢拍緊拖 老泥spoon你真係賤過地底泥 其實你幾時收皮啊

明顯係樣既問題
之前個男朋友就又有上鏡又剩 ig相都po左好多啦

啲duffy好似係佢整

補caption比大家睇下人地做beggar做得幾辛苦 又要P圖又要剪一個月都唔知有無一條既YouTube片 最係好辛苦

佢個咀唇

支唇膏一睇就知唔係佢個嘴個隻色啦 賣廣告可唔可以有返少少誠意

佢條仔仲要順便幫佢做埋branding PR
愛情既力量真係好偉大

呢首真係世界級難聽，希望大家可以抑壓住自己好奇心

同埋佢依家擺明當自己大明星

法國佢條仔同佢一樣 想扮有文化但係又講嘢講到1999 不如兩個一齊收皮啦

一見到個歌名就諗起艾粒首 我我我有個胸部

好奇害死貓

Yaki條新片 係mkding突然扮哂野發癲既時候
Tlt露咗呢個表情

當你係用呢樣嘢搵食嘅時候 俾information 觀眾就已經係你嘅職責
大佬你依家唔係part time youtuder呀嘛
賣廣告呀有回佣呀個時又咁落力
可能我敏感咗啲喇 但見到依家大部分begger都係咁

仲有佢個啲tune到成張相曝曬光 就話自己日系色調
真係

Tlt 心諗 屌你咩料
我唔想顧形象我要啊 我眀星黎嫁

你唔洗顧*

我要下下自己search就唔撚洗你喇

要自己search就唔會睇你喇

拎住more美容編輯個名可以拎著數接廣告？
實際上係假，只係freelance 在 more岀下鏡

又租新 睇下玩到幾日又掉低唔理

其實佢做過咩嚟需要工作室

佢個頭隻色好核突

佢成個樣都愈黎愈樣衰

屌你 小學生搓泥膠
個BB樣頂帽個B字想點

佢老公唔係話好有錢架咩

做咩唔影過大禮呀
pre wedding咁大龍鳳
冇返場世紀婚禮都對唔住自己啦可
到上頭又話簡單而隆重
平時就tag9哂啲sponsor hair makeup出黎
屋企人呢？
姐妹呢？
哦 原來得cynthia一個

Mira ig俾人留言話佢肥左 即刻起哂鋼
大佬呀 咁你真係肥呀嘛 講事實有錯咩

佢用d名牌好肉酸 又肥又盛唔知有咩好睇

泳帽？

過大禮通常有父母兄弟姊妹成家人係屋企影相
係咪覺得屋企唔好睇？明明佢間屋成間北歐風格架

嗰個膠兜
我唔識呢啲結婚嘅嘢啦
但係可唔可以搵個好少少嘅碗裝住佢

哇屌佢d reply好撚臭串 講真話都唔比 有d人話肥左都鍾意佢佢都串9人話自己冇肥到
依家淆曬底限制cm 剩係留返d讚佢既留言

酒店房係咪唔可以生火？

睇個樣已經知佢係肥底 接受現實喇
成日染到個頭五顏六色柒到 仲有一講野唔知點解成日覺得佢好港女格

係唔可以 個個都係偷雞 點解佢要放上網

d人話佢胖了，佢就答沒有 沒有
大佬你成撚日係咁食食食
肥唔肥自己心知啦
一於公開體重

佢好耐之前同啲youtuber鬥減肥公開過 好似有成60kg
其實佢真係無肥無瘦過 因為一直都係咁肥

講真，佢望落真心係比之前腫喎。
不過佢要自欺欺人無嘢好講

準確啲講 係 沒有/都一樣/我沒有/一日肥一日瘦都幾勁喎/是（有人話係角度問題）

腫同肥唔一樣啦，女仔有時候點都係腫
但係印象中佢都冇瘦過

得罪講句 真係好剋夫相

睇佢d相 身型都知啦
著d勁鬆身既衫 著裙露腳都係” 偏粗”
個人都係比較厚個種

著到咁去人婚禮 不如唔好去好過啦
成個露宿者咁 仲好意思post上ig自嘲
知唔知醜呀

好似妝都冇化

係呀 佢似去halloween party多啲

caption話自己素顏
唔好話蝦乾 普通人都接受唔到
我估蝦乾心底裡已經屌爆咗佢

sona tina d裙同造型靚過知性美好多好多

唔好話蝦乾啦，我食花生都好想屌佢。
勁想張呢張IG印出來痴係佢演唱會張poster到

去觀禮都唔會著成咁啦

明知蝦乾咁重視結婚呢樣人生大事
仲夠膽死著成咁去
唔知佢真傻定扮懵呢

普通觀禮都唔會著到咁啦 平時就做gym都化妝 依家去人婚禮反而咁

佢係咪特登踩場 有咩可能唔知要著好啲

Btw蝦乾幾歲話？我岩岩問我老母覺得佢似幾歲
佢話30

佢以前個樣真係唔係咁 點解越嚟越怪

佢哋用同一個化妝師，但sona成個婚禮都好高質，仲成身金器，相比之下，蝦乾岀門只係得一對龍鳯鐲

知性美

箍咗咁耐牙仲係可以刨西瓜

好棚牙好恐怖

託寶寶的鴻褔
屌洗唔洗咁卑微

金器都其次，但睇下條裙，sona果條真係好高質，蝦蝦果條好核突，明明佢先前影N攝相d裙都唔係差，今日big day呢條好似淘寶貨

可能 big day 無 sponsor

箍左有冇6年？好慘到結婚果日都未搞掂

係咪唔妥佢架其實

岩岩睇佢IG原來又影左一輯

覺得佢個樣好唔襯佢講既野

覺得成件事好失禮 成個病人咁
佢仲以為自己好好笑咁放上ig
係我就拿拿臨買過件好睇少少既衫

其實到底要幾自戀先會瘋狂影婚紗相但勁多係自己一個冇老公份？

特登架下話，樓上話佢平時做gym都化妝喎

蝦乾係咪淨係擺cocktail party?
仲以為佢實擺到好豪

Aliceha擺支粉底係下體係咩意思
性暗示

因為budget用晒係婚紗相到？ 可能佢覺得傳統擺酒好娘好老土
btw 冇理由講左2年冇sponsor架？

下 cocktail party？
以為lunch banquet，不過都見冇枱
成棚人企係到
講到自己世紀婚禮咁

人地tina就唔同啦
冇佢咁張揚都擺ritz carlton晚宴

差唔多啦唔係架咩？？

佢之前開live有講話晏晝搞cocktail招待自己朋友, 夜晚就兩家人食飯

籌備2年以為會大搞

屌唔好咁on9啦
擺喺到影相都可以諗埋啲咁嘅野

無 follow 佢不過覺得佢影咁多輯應該都係唔駛錢

樂善冇去sona同蝦乾 婚禮既？
係咪唔多熟？以為以前be 都會請下

痴線真係好撚恐怖
做得武器

有去sona嗰個呀

好似

整咗都仲覺得佢好扁

做gym就識得化妝
參加婚禮著到咁

暗星好波 佢真心搞串人地party
可能暗示緊哨牙蝦無錢擺酒擺cocktail

點解結婚一定要大搞

冇話一定要大搞，我自己都只係註冊同雙方屋企人食餐飯，但佢講足2年b2b，以為佢會有好多野搞，你睇上面唔止我一個咁諗

我都以為佢由朝擺到晚

點解好似愈嚟愈長咁

由佢做youtuber到出嚟唱歌都無覺得佢靚過
佢做youtuber嗰時勁多人話佢好靚好有氣質我都 唔撚係啩
嗰時仲以為係我有問題
到依家出嚟唱歌
簡直就係愈整愈衰
仲要又作狀
成日做埋曬啲古靈精怪樣自暴其短

嗰陣留住嗰把黑長直扮有氣質
一直都覺得佢好識扮野

黑長直就有氣質 咁條街大把女女有氣質啦
嗰時已經好諗唔明究竟係有乜嘢氣質 唔敢講驚俾人話我豬西唔抵得

蝦蝦影左咁多輯相，
Big day個look係最唔靚，
無論髮型定婚紗，
都冇pre wedding嗰啲咁好睇。

唔知有冇sponsor，
我幾欣賞佢同sona互影嗰輯，
仲靚過佢自己去台灣影，
台灣嗰輯影到佢好米雪

痴線佢套衫真係好撚柒

自己娘家無淘寶北歐風嘛

點同
Sona tina自己同老公都真係有翻少少家底
知性美靠乞

屌真係好撚失禮

蝦乾講足兩年既婚禮終於完結左喇
原來只係擺Cocktail
咁就唔好之前日講夜講喇，咁萬重期待！
見佢講致謝詞懶係多謝仙仙，覺得好嘔心，
明明平時對人又串又白眼人蠢，
姊妹得三個，龍鳳手鐲又得一對，其實都幾寒酸，
之前果d懶係高生活品味真係笑死人，
仲有，之前有人話佢老公靚仔，我就覺得麻麻囉，
佢同蝦乾一齊真係好似姐弟

幾時推到arzt skin(唔識串)仆街
有幾個無腦fd都中招 仲想叫埋我買
搞到要解釋一大輪 引用大佬b單野先說服到佢地

佢著到咁仲大條道理咁解釋真係得啖笑

就算係出event，係佢ig post求其搵件出event嘅衫都靚過今日依套啦
明知自己著得柒 仲要特登影相出post
面皮厚過地殼 不愧係丐幫幫主

咁正常緊係笑啦
唔通係自己大日子鬧你咩？
到時佢結婚個個都咁著睇下佢笑唔笑得出

主人家都笑代唔代表咁就係尊重人呀暗星？
你都唔希望自己結婚個陣人地著到咁嚟賀你啦

真係情願佢唔好嚟，死返屋企好過

佢之前好似有過到大禮
Btw 佢同樂善一定反左面

雖然蝦蝦日講夜講真係幾煩，不過都唔洗話人婚禮寒酸掛，婚禮一定要大搞至好睇既咩

你點知佢地反咗面嘅？

我無話佢婚禮寒酸，話佢龍鳳鐲一對寒酸姐
佢之前咁高調，原來唔係大搞真係搞笑，
而且佢成日買咁多名牌，扮有生活品味，
都遮唔住本身既窮酸味囉

樂善蝦蝦Big day唔出現，sona Tina婚禮出現喎
無反面都有心病喇

雖然佢之前係一直提住自己結婚又瘋狂影婚紗相 係囉嗦左啲但係都唔好咁撚mean話人寒酸啦 簡簡單單有咩唔好
人地有幾多對龍鳳手鐲又一定要戴曬上手俾你睇既
你咪當佢enjoy呢個準備結婚的過程而唔係單純結婚當日有幾隆重囉

成個巨人咁樣！
條裙真係好老套
著到成個大陸西
淘寶實搵到佢呢條裙
平時自己ig擺曬d靚靚自拍
一俾人影 即照妖鏡咁款

最想呢條八婆快啲收皮 成撚日扮真性情傻大姐
就算去觀禮都唔係著到咁啦 根本就唔尊重場合
仲好意思講咩主人家都笑 咁唔通係你面前屌鳩你咩

其實結婚唔大搞無問題
但係蝦乾自己之前話結婚講左兩年
結婚相都影左四 五輯
痴線西期望佢大搞都好正常
唔好講蝦乾呢班濕鳩kol
連明星都好少影咁多婚紗相啦
但蝦乾連少少地五圍酒都唔擺
甚至個lunch連buffet都唔係
得個cocktail party
好難唔恥笑佢嘅

當然亦都係痴線西高估左蝦乾對婚禮嘅追求
同低估左佢對乞食嘅堅持
好明顯之前啲相係免費先去影啦

啲追擊越黎越低質
下下都係人身攻擊講人樣衰 家底 私生活 甚至連人地屋企人都要搬出黎講
講真 關你撚事咩 有咩資格去批評人地個人生活
而家人地婚禮都要比你地批評搞得豪唔豪 多唔多姊姊 有咩意思？踩低人黎攞滿足感？
正正經經focus係啲beggar嘅乞丐行為到好過啦

成班都騎尼怪

「痴線西期望」屌你邊位呀，成班八婆圍爐咋
使唔使喺半島擺足三日三夜滿足你呀？on99
仲好意思大條道理

Agger 當有人話係一埋八婆圍爐講八婆野 人生攻擊
總係有人會講痴線西係追擊人廣告唔利伸 係就係有
但幾頁都係講農民spoon同條仔又點等等
有其他無追開post嘅人入嚟問一問野就屌人唔撚追post 然後狂講八卦野推post
認真 啲妹妹仔都唔會咁有心機咁樣追睇痴線西講人又無錢又住邊又樣唔樣衰啦

點解chinchin唔做蝦蝦伴娘

對鞋都好柒 支那大媽款

咁佢淘寶撚黎，可以對佢有咩要求

有mon post喎
定係你個好朋友阿大爺mon住話你知
每次見到佢地急住澄清就

但希望你以後真係知道自己嘅責任係乜啦
不過應該就只會見到我攻擊你個句
然後一班begger圍爐話haters gonna hate

一對龍鳯鐲都俾人話寒酸
戴多幾對應該會俾人話平時做得begger多 呃錢呃到好富貴
其實點都係衰都會俾人屌
可能咪撚嫁無人娶最好 啊 都唔係 嫁唔出都會俾人話無人要
好難捉摸
唔知戴幾多對先啱
佢呢個身份要幾多對？ 明星應該幾多對？ 痴線西又應該幾多對？ 普通人應該幾多對？

利伸 由BE開始就對佢無好感 直程無睇佢ig YouTube 係呢個post CD-rom睇

Beggar

主人家唔笑仲可以點？咁大個人 唔通兜口兜面吊你咩
柒就柒啦 仲要係度撐住個飯蓋

好撚惡
咁我期望好未
唔洗人滿足嘅圍爐八婆

佢啲紋身圖一睇就知唔掂啦, 小學雞到呢
舊同事個妹都中招發炎, 但佢之前紋過都無事
紋身跟一世, 真係要做足功課先紋呀

而家個情況係無論點 痴線西都要入佢 毫無意義
成列姊妹：唔知有幾多個真心呢
一兩個姊妹：冇朋友

戴到成身金：好俗 土豪大媽？成噸金戴左上身都係好cheap
簡單金飾：好鬼寒酸

屌 咪咁mean啦
咪講過佢真係冇屋企人
最親果個呀麻死左 老豆有第個家 呀媽好似都係過左身
得返呀哥咋 咁都要計

個人覺得戴到成手龍鳳鈪好核突

係呀呢d擺上身o既嘢真係唔好貪平見多人ig鳩tag就去 爛肉都唔知揾邊個負責

諗下點解咁多人mean佢啦
因為蝦乾真係好乞人憎

之前唔係話佢老公好高職位 搵好多架咩

其實多定少有咩好討論
到時多 又話人地租番黎
咩都你地講，
屋企少人/冇親戚 冇得揀架

無屋企人好慘

咁上次個絲又無錯
同期結婚既有蝦乾有Sona Tina 甚至蝦乾前老細tom同taylor
論不停提住結婚又提得最耐既，蝦乾一定係榜首

提足兩年，一般人都會以為有咩大製作先要咁耐啦？
當然無人話唔可以簡簡單單
呀taylor就係一個好例子
由求婚到簽紙都無半年
人地有幾多相同片係拎呢個話題黎消費有眼睇

只係當蝦乾不停提住自己b2b 2年
又要影咁多輯相既同時
（仲要係唔知d相係咪乞翻黎唔使錢影)
大家心底都會期待有咩大龍鳳變出黎咁姐

總之咩都有位入

佢room tour講過自己點解要搬晒d野入黎 老公得2格櫃
因為佢自己冇娘家可以返 佢老公屋企係隔離咋
我平時都冇點睇蝦乾 有時都覺得佢好煩 但抽稱呢d真係

有邊個唔想一家人齊齊整整見證自己重要時刻 所以唔好話佢依d啦

其實佢唔係無娘家返 佢仲有阿爸阿哥其他親戚
講到佢孤兒咁慘

雖然佢真係日日提住b2b係煩 又真係好乾
咁鬧佢煩 鬧佢成日小事化大咪得

但“搞咁耐得個吉”“搞足兩年都咁寒酸”呢d口吻好仆街
就算憎佢 都唔駛咩都jer住
結婚都係私人野 不嬲都係自己開心就得架啦
又要話咩“痴線西期望”
屌，你自己八婆想食人花生咪自己食囉
係都要係拉埋全部人落水 以為所有人同你一樣咁仆街

人地無屋企人送龍鳳鈪又點？
真係個個屋企咁有錢咩
仲要佢都一早講過自己無乜屋企人
咀賤還咀賤 黑心睇人仆街就過份左啦
唔好講咩入得黎就係咁口賤 唔鍾意出返去呢d
不嬲有追擊開
仲要mean同黑心係兩回事

唔好再jur住我用 痴線西期望 啦好嗎
我認錯
我以後唔用痴線西三隻字
不如討論下蝦乾結婚相有幾多係乞翻1嚟好過啦

認同
蝦乾我都有追擊過
但我覺得 金鈪多少唔係追擊嘅一個point囉
你自己有好多金鈪係你屋企多親戚
唔係你啲咩功勞黎

有咩好比較
你話佢窮 要租金器充大頭鬼就話姐
但人地冇咁做 亦都唔介意比人見到

我覺得唔需要笑人地囉

十條有八條comment 都八婆到出汁
現實中一定好靚啦 家庭又美滿
老公又有錢 朋友又多又真心
大佬 人地只係youtuber
唔係你幻想出既角色啊

憎一個人 佢做咩都係錯

有咩好憎姐
根本現實中冇比佢哋發洩
就求其喺網上面搵一個人欺凌
貪佢地唔會反抗 反駁

又唔係有重點講人哋 有咩唔好
一尾講人哋樣衰 攻擊人哋屋企
結婚大好日子都要俾你地話
有報應㗎唔該

吹到網友現實生活無地方比人發洩先上嚟欺凌人
乜本身個post唔係就係得閒無聊入嚟追擊吓啲beggar講吓佢地壞話嘅咩
真係覺得啲平時都有追擊其他人有份話人，然後無啦啦又喺度話人口賤有報應嘅人好嘔心
覺得自己話人就好識拿捏分寸，人地就係嘴賤八婆妒忌先上嚟攻擊人嗰啲呢

利申：我覺得人地控制唔到嘅（屋企背景之類）仲攞嚟做攻擊點係唔係幾好

“乜本身個post唔係就係得閒無聊入嚟追擊吓啲beggar講吓佢地壞話嘅咩 “

我都幾肯定原本唔係囉
本身係做錯野先搵來講
以前大佬B所有證據逐個捉

幾時變咗做:
得閒無聊就講下人哋壞話？
定係原來而家已經係咁？！

人哋大好日子唔改就收下把口啦
咁都唔叫欺凌？叫關心？

唔該*

追擊都係追擊beggar啲柒既野
小花咁唔識尊重人、蝦乾影十鳩幾次pre wedding、b2b左兩年先結、箍足6年牙就話柒姐
但唔駛真係連搞個自己鍾意既婚禮都要咁黑心話人無屋企人送龍鳳鈪/無姐妹咁講人壞話掛

咁其實對於做錯事個個人睇法都唔同㗎喎
有人覺得暗星TLT唱歌咁難聽都可以出道都有公司捧係錯事
有人覺得 PR送禮物/beggar收禮物係錯事 但其實人地鍾意點送咪點送 又真係係咪可以真係將呢啲定義做錯事先
例如EMI Wong R sponsor r到出曬面你覺得算唔算錯事先 但人地都可以叫做利用自己能力（名氣）去得到回報㗎
咁可能呢啲嘢 我覺得算係壞話 你覺得算係錯事 真係個個睇法唔同
咁大家都係覺得睇唔過眼 先上嚟講

我無覺得話因為佢大日子就要收口 我只係同意唔好攻擊啲佢控制唔到嘅睇法
不過都係嗰句 今日唔話人 就站在道德高地話人口賤網上欺凌 真係好嘔心 一日唔偷雞就做保長
同埋一啲說話 唔係唔係欺凌就叫關心 無咁非黑即白

重點係越講越過份
咩人地無屋企人
咁都有得講?!

我無話批評人地無屋企人/無金飾係啱 我都覺得唔應該攻擊呢啲佢控制唔到嘅嘢

有冇屋企人冇得控制；
去唔去R sponsor有得控制
去用你所謂嘅「能力/名氣」唔至一次公開R sponsor, 作為一個正常人真係睇唔起呢種人

講真 有時真係唔明有啲人係追擊緊beggar呢個風氣定係針對佢地個人
好似我之前話pkj有段片算係好左啲 有打返ad content都有諗過點sell 點知一堆負評 之後繼續話佢自戀 成個大陸人 等等針對佢個人既批評
之後到蝦蝦結婚又係
其實同人地三唔識七 我都唔明點解會用到憎咁誇
搞返清楚係追擊啲咩先好無 日日係度講八婆經真係會令人唔想再睇

真係
為講去講

我廢事你誤會我support emi wong 我喺度解釋埋 我上面舉例只係想同我reply 緊個位絲打講 大家對於「做錯事」嘅定義真係可以唔同
即係R sponsor 未必個個都覺得真係一件錯事
（我自己覺得無錯 人地又真係咁巴閉R得到 只不過我會覺得好似乞衣）

你弱智

滿足痴線西期望 係緊要既

點解d 婚紗相一定係乞
有證據證明？
唔好下下自己覺得

而且佢好早已經講左
晏晝Cocktail 係For 朋友 晚上係屋企人
又唔係之前話擺三日三夜
依家臨時轉到咁擺

見到暗星咁著真係 去咩場合就唔該著返正確既衫啦 唔尊重人都尊重下自已 不過唔排除暗星真係弱智冇腦

見到呢張相諗起舊登好似有人講過小B頭大身細好怪
真係好怪 又係一望親佢就諗起呢樣野

片無得p 對豆豉眼

其實影十鳩幾次pre wedding b2b左2年 同埋箍左6年牙有咩問題 柒係邊
用自己錢自己租studio自己影 如果有證據證明係「乞」返黎既話實全力狙擊 但問題係而家乜都冇 就話人乞 笑人影十鳩幾次 一世人結一次婚 有d人年年影 影到60歲 又有人5年影一次 咁又要笑？
同埋搞婚禮都要排期架 我身邊所有唔擺酒既朋友 求左婚都係等2年先結 佢地都係講到明唔大搞架喎
你可以話佢隔三差五po結婚相好撚煩 咁就係笑佢po相煩唔係笑佢b2b完細搞
同埋箍6年牙有可能涉及骨既問題 我個朋友箍左10年tim 真係因為箍黎箍去都箍唔好 同埋佢唔好彩遇到個賤格牙醫

總結 其實笑呢d野真係有d mean 唔希望痴線西變成咁

agree
話人地龍鳯扼少真係好8婆

好似啲三姑六婆咁去人婚禮嫌寒酸，搞到痴線西好似八婆圍爐

有d似black mirror入面d面具人

我覺得2個婚期近真係慘
勁多比較
記得上年Bethni 同埋Cherrie Tam 都係比較近的婚期
又係好多人比較 講真有咩好比較姐 大家唔同背景唔同Style
將心比己啦,
自己結婚時比人背後指指點點自己係咩心情

同埋由頭到尾影n次Pre wedding有咩問題
幾時都想留倩影留念架啦
其實唔想睇真係唔好follow 佢囉

有朋友紋完又發炎又一pat野咁 叫佢touch up下又要收多800定唔知1000蚊 on9
見之前成日有訪問講佢啲小清新風格
又去左紋身展做評審
可唔可以收皮
成日影住佢紋身啲相都係對波出哂黎
其實係想吸客定點

同埋見佢而家自己出黎開studio
係咪同佢男朋友partner散左

好嘔心啊tlt 人地twins好朋友先叫對方暱稱你乜水啊學人叫到懶親切咁 可唔可以收返埋啊

人哋Big Day呀
唔笑兩笑就算唔通屌尻你呀

佢仲係joey ig留加油 祖祖都無覆佢

見到啲人忽然正義覺得好好笑
明明平時都係不遺餘力咁話其他人

利申 無話過haha big day嘅嘢

咪臭閪，一時唔偷雞做保長，仲要撐足幾頁
利申 冇參與任何討論

人地婚禮佢著到咁現身，佢都幾唔尊重人
主人家唔通當面屌佢失禮咩，緊係笑一笑就算

每隔一排總有d正義撚衝出黎屌鳩人無口德，黑心，mean
跟住又會一班人認同佢地

的確蝦乾成日扮知性美
北歐風哩啲真係好柒

但佢無哂屋企人都唔想
連龍鳳扼哩啲都要比較
會唔會黑心左少少

但joey有去佢ig cm
覺得間公司真係幾睇好tlt. 全部大牌嘅都有follow tlt or有互動

公司睇好佢 但觀眾唔睇好佢

留言見到有人話佢要盲人讓佢係咩事

我無發炎但真心紋得好差

拿咪亂噏呀絲，佢紋身真係唔平，重好撚貴嫁

撳唔到入條link
有冇人補到link

但hanatam係拎bno
唔識佢又搵到圖

係散左 佢份人以前唔係咁

明顯底級借刀

但係Joey有係TLT IG comment

十年？ 正常搵個牙齒矯正專科點會搞咁耐？

好耐冇入黎推post

有放呀

好耐無見你講嘢
上次見你講嘢已經係侯賽因

整唔整就係整唔到 格硬整都可以反彈 我都有朋友玩左十幾年

你都識講正常
佢唔好彩撞中仆街牙醫 又要佢落骨釘又拆返出黎 又話佢下巴跌左落黎要托 又話大細面要箍好d 一箍就十年 今年先啱啱拆

神探

kinson有post ftm喎 應該唔係同jodie一齊

人地拍拖都關痴線西事?

唔知會以為係spoon自己打
咁似嘅

討論下姐，無評論wor
之前人地散又唔見有咁人企出黎咁講，係前面突然Alice 單野觸發d人就出黎話人，不嬲一開始係連登睇呢個po一半講人是非嫁，又唔見spoon拍拖有咁多人講，咪又係對人不對事
利申，唔認同Alice 單野話人屋企

一齊去旅行又唔一定係拍拖嘅

咁又係，男同女單獨去旅行都唔一定拍拖

你朋友同上面可能幫襯同一個醫生，其實係咪要開名造福人群？

如果專科，consult前要照幾張唔同角度嘅x-ray, 牙醫再用張牛油紙鋪係張x-ray上面畫個輪廓出嚟，再計晒角度估計要點箍去調整咬合，仲會講埋洗唔洗做咗正顎骨手術先至箍，需時大約幾耐進度係點等，成個療程好清楚，唔會話整整下先話箍唔到一直拖，同埋勤帶固定器唔會有大反彈。Anyway, 離題了focus返痴線西

好慘，你朋友要落骨釘好大工程

落一落樓都化好妝，但係觀禮就.....

做運動都化，係觀禮唔化

原本係清泉，但已經係高登時代la，根本大部分人都有講好難控制同變番以前咁，屌完一次之後又咪打回原形 根本去到而家入黎既人都有一半半係食花生🥜 一早變左質啦

你冷靜啲先啦
我撚有話過佢婚禮啲嘢咩 不嬲都覺得佢個婚禮佢鍾意點咪點 關我咩事
係覺得明明之前都有份笑人b2b咗兩年 之後突然衝出嚟話人黑心好好笑姐
以前都有人講八婆嘢㗎啦
我係八婆我認㗎喎
都好過啲人永遠企喺道德高地話人點點點 然後自己又笑鳩人呀
嗱 我就從來唔覺得眼細 黑 樣衰 係一個問題嘅
個問題係佢眼細 黑 樣衰得嚟係覺得自己係大明星覺得自己好靚
咁係咪笑下都唔得呀？
咁出面大把post笑人唔靚扮女神 你唔衝入去屌佢哋笑人樣衰？

唔fd 都俾人請去，咪唔化妝玩下野順便博下出位
蝦干都on9 咩beggar 都請去，好心你搞到咁撚寒酸就正係請d 真係friend 既人去啦

寶榮快啲返嚟一齊做八婆

Follow左eli好耐
成日都可以做facial 做機減肥 做gym
得閒又high下tea
佢又唔係成日拍片 唔通唔拍片都咁好搵
記得年幾前佢話佢讀緊個mc課程 想做婚禮mc
但又好似唔見佢做

應該類近Bethni 既家境
唔洗做都Ok

btw 反而幾中意佢同Bethni d vlogmas
唔無聊幾輕鬆

AdoraAddiction 果d 好難頂

似借刀啦
張圖成年前

唔跟佢地笑人寒酸就係忽然正義 偷換概念到

Hello 絲打

想問無啦啦紅色大字鬧人臭閪又屌人老母爛臭閪係咪好清高好善良好正義？

所以我都冇話自己好正義
我純粹唔認同笑人冇屋企人冇龍鳳鐲
做咩姐你

咁我都係唔認同啲人又屌人老母爛臭閪又衝入嚟話人黑心姐 做咩姐你

我當年都要落骨釘，但我哨得好勁都係箍4年，你朋友真係慘比個仆街牙醫搞十年

我都冇話人黑心
做咩姐你

係呀 個牙醫仲好撚串 話你個大細面搞唔掂架啦 去整容啦

咁我都無話人唔跟佢哋笑人寒酸就係忽然正義呀
我由頭到尾都話緊嗰啲明明平常都有份笑人但係突然間衝入嚟話人嗰啲人忽然正義喳喎

咁我又唔係話你話我 唔洗起晒鋼喎

CLS，黑心到咁都有，呢個牙醫真係要公開全名費時又有人中伏

咪咁小學雞啦你地

我講完自己都笑左

但又吹佢唔脹，因為佢係專業 冇得同佢嘈

第30個post可以改名叫召喚八婆西

開佢名等小啲人幫襯好過喇
同佢嘈投訴嚟都冇用 佢放個假之後又岀返嚟呃錢
癡線，箍牙本身都唔平佢都要拖十年嚟搞

推咗成5-6頁post我究竟睇咗啲乜
Btw大家冷靜啲啦，人地結婚明明係件值得祝福嘅事
你地有冇憎佢憎到連婚禮搞得大唔大都要抽秤呀？

利申：祝福所有值得開心嘅事
但乜都用le煲
冇知識扮有學識
學人出攝影書但基本嘢都未搞清楚
全屋ikea/淘寶就覺得自己好有sense/taste
呢啲我會繼續無限重溫兼恥笑

有冇人去過佢朋友黃安嗰間微整型診所？

平時笑極都係笑啲明明無但扮有既野
蝦啲攝影技術/知性/taste
joan充大頭鬼
pkj扮abc/臭格
各大beggar勁小器扮大方真性情
minnie肥但要p瘦勁多自己
呢啲野

婚禮呢個同平時鬧既野都唔同
蝦乾又無話自己要搞世紀婚禮 但實質好噏耷
咁有咩好jer住佢婚禮/手鈪/形式 然後笑佢寒酸

但箍牙個醫生係矯齒科，如果你fd個問題關骨事 其實要去口頜科wo！ 果個牙醫唔係果方面既專業
擺明特登唔轉介，呃你fd錢，勁無醫德

入黎鬧下譚杏藍個暗星！過份咗呀八婆！

屌 到底點解pkjenn咁level嘅人會被人邀去VS
你話要有黃種人 香港中國台灣大把Star啦 揀個得二十萬follower嘅KOL

睇埋佢條片原來仲有Heidi
話就話明星 但又係放唔上大場面
到底發生咩事

Beliefe

明明上機前仲係素顏

轉個頭落咗機就化好妝

我諗唯一解釋到既原因係佢行歐美風 但又唔係abc識廣東話 咁自然可以spread到去香港同歐美兩邊...掛？d marketer 冇他都係想個brand 多d人識
反而pkjenn 都仲解釋到 個Heidi就真係唔知做乜鳩
又唔係行歐美 又唔係fashion icon 又唔夠紅 想點

坦白講 呢張相個個炒曬車
但虰虰真係好那大塊面 擺到幾圍酒
勁似呢個🌝 emoji

唔係想幫佢
但喺飛機化妝有乜問題

觀禮果張圖就del左好多抨擊佢既comment
留返d咩好可愛呀，好搞笑，好有心呀
呢個女人真係好嘔心
究竟幾時先好似大佬B咁收皮 唉

講緊佢連落機都要負利率 makeup嘅時候去人地婚禮居然可以唔小心著到咁+唔化妝

唔睇樣 佢把聲真係煩撚到仆街

我都好中意睇佢地d vlog
自己無錢睇下有錢人生活ff下都好
同埋佢地都唔係曬命既人 感覺都無咩問題

岩岩留意到有絲打提adorn addiction
無聊search下見到

係咪我old news 咗
又係自己開嫁？

Kiehls又呀豬呀狗都送

有啲得個千幾個followers都送 又係垃圾spread it

繼續呻啦 身為媽媽嘅責任

頂唔順佢做作的tone

佢新個條片d英文做作到
明明係vlogmas變左做化妝品review

好心佢唔好為拍而拍

見上年反應好今年咪想繼續做 第一日已經悶到仆街

我都覺 D片段好零碎咁炒埋一碟砌到條片就算
以前都幾鐘意睇佢手作, 而家成日share埋D九唔搭八既廣告
ikea廣告都還好, 因為真係有share下家居擺設
但做埋beauty beggar真係

啱啱FB 見到。

見到中同

Kiehls高招啊 送都唔撚送比佢哋 淨係要佢哋落舖影相 比幾十蚊班友就狗衝幫你做宣傳

知道唔送？
佢地咁都肯去？

“People like them keep me alive”
梗係啦 冇佢地點乞到野呀

點解呢班kol唔肯面對真實嘅自己？
其實有d正正常常都唔係太差 點解要攪到咁黑人憎

點解個look咁似工廠妹

真心第一眼以為係賓妹

仲以為係十幾年前啲mk妹

人地都乞
專注自己專業
on9 pr送比佢
又比你地屌

*冇乞

有冇人都覺得佢越來越樣衰
相由心生？

邊道係好高 正正常常mgr

其實有無人信班明星仔會有artskin？

又借D意踩香港

正常香港人會睇巴士app啦 邊會有人睇google map個時間

佢覺得自己係韓國人 鬼識你地香港人d垃圾app

其實佢不嬲真人都唔係特別靚
係識着衫姐

On9 第一日係香港住？
過海想準時？

Alice結婚嗰日額頭條筋好明顯

啱啊 等陣啲呀豬呀狗又走去狗衝去做KOL

見到暗星著到咁啊 係你都有啦

得閒拍story喺到呻自己好攰好懶
不如用呢啲時間去落妝好過啦
老泥農民spoon個名真係好襯你，污糟到

其實唔落妝訓真係好污糟 化妝品痴哂落枕頭到
對皮膚又唔好

隔住個moon都覺得臭

佢宜家有啲似benz雄

唔好攞佢同benz雄比ok ？

講到自己大把機會做明星咁

恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

有人話唔好人身攻擊 講人屋企呀
廢事一陣畀人話黑心八婆呀

但佢阿哥都有案底

疏牙
唔好話我啦
我會改架啦

發夢知佢地係一齊去旅行
而ftm亦拍緊拖 有男朋友
自己諗

兩個女仔去旅行有咩問題

又話自己係introvert

第一眼睇以為係minnie 睇多兩眼我都係分唔到佢係Minnie 定pkjenn

連introvert 都要抄pkjenn

個鼻同塊圓面好似
兩個又一樣行歐美風

其實佢地知唔知咩係introvert
係又introvert 唔係又introvert
真正嘅introvert會唔會好似佢地咁成日搏出位咩都放上網俾人討論呀？
真係講出嚟都覺得老尷

成班垃圾
連食個KFC都要r sponsor
幾時收皮

就好似啲女成日話自己係女漢子真性情咁

立立點解要痴去班垃圾到

佢係咪戇鳩

因為屎萊姆簽左英皇
同捧TLT一樣 比佢地痴埋啲明星到 咁咪多啲人睇
依家真係啊豬啊狗都可以簽公司出道做歌手

佢地係一齊去但唔想俾人知既
其實冇人stalk都未必有人知佢地係識既
唔知佢男朋友知唔知佢地係咩關係呢

我諗真係唔想俾人知就唔會po相掛

正想講 乜撚嘢叫明智選擇
佢呢啲過期mk妹有咩條件揀做唔做星

咁都唔叫乞？
佢講到明如果有個pr男朋友就好 成日收禮物
仲話咩唔洗自己比錢買好開心喎
佢唔係第一次啦
不過佢乞多啲係乞名牌野同袋

連KFC都要 sponsor.......

erm..well..可能我英文差la-rrrr..introvert原來係咁解..

唔係睇到你comment我真係以為係minnie

屌佢老母 佢搽左好似冇搽咁
真係多撚謝你

佢個樣越黎越有陣娘味

岩岩睇佢果陣 覺得呢個女仔幾好笑容
笑得幾甜

而家 越變越奇怪

歐美風唔係人人carry得到

佢比人嘅感覺係逢人friend喎

咁似呀嬋既

短頭髮顯到佢好腫

好樣衰呀
個樣係大陸農村鄉下妹味極濃

有啲男性朋友都講得啱
呢條pkjenn除左露對波出黎，根本冇賣點
性格 冇
樣 冇
技能 冇
身材（P既 ） 冇

有咩可以賣？
就係對攝出黎既八字波！

唔係想人身攻擊pkj
但點解佢個樣愈黎愈似大陸啲大嬸
你話係衣著打扮又揹腰包柒啫
但上面係close up 佢個樣 係好大陸啲老土女人樣
明明以前都唔係咁柒

咁佢真係蝗種人嚟吖嘛

又中性又乾性 賣廣告都專業少少啦
隻眼好dup

好姊妹

佢中學d歷史都明顯唔introvert la... 又白鴿眼

扮珍姐扮到要跟珍姐扮introvert

好好笑 今日的我打倒昨日的我

賣咩廣告米咩皮膚嚕

有冇絲打可以cap完send比pkjenn 之前係pkj ig話佢唔理綿咩比佢block咗

真心想知 5000 followers既‘女神’出個廣告post有幾錢收

黃可盛係咪算係清泉
竟然無人屌

佢新片係咪去咗天后睇樓 睇得唔係好清楚
但如果係真佢個人都真係幾厚面皮 連住都要同珍姐一樣

聽講係最近幾個post嘅平均like數除2
利申：識人又係少follower都有廣告post

Spoon真心痴撚線 我諗佢遲啲抄埋珍姐去豐唇都唔奇

冇留意開 摩牙

成個弱智咁

呢條友有咩唔係抄人

一個佢一個icu

係咪做親gym都愈做愈肥？
口腫面腫？

蔡嘉欣？

pkj抄人係冇個人風格
但spoon個種簡直係identity theft程度
好危險

芊芊新片visee個名都讀錯

因為無人識

邊個？有無圖？

老泥spoon咩都抄

Mimingmart唔會曬錢揾kol
有人話minmingmart食水深
但我覺得俾錢袁小姐自己拍片介紹返好過要我買件產品要俾一舊錢去供養一堆冇原則又冇品嘅kol

ig: flaviawg

個個kol都識咩 冇討論價值咪唔講
又係唔知做咩勁多廣告
痴得間垃圾公司都唔慌好得去邊

其實點先叫清泉
佢好似冇拍片 好難知佢中唔中肯
不過佢成個ig都係廣告

利申：唔識佢

袁小姐米醒目囉，係班垃圾pr先認為一個一時一樣既kol會sell到野。

覺得似minnie

塊面越整越腫 佢同minnie contour都係夾硬化兩行啡色喺側邊 又成日以為好有效喺度教人修容

做PR搞event見過佢真人
雖然無化妝但飄眉紋眼線植眼睫毛駐顏粉底 豬扒都變靚啦
個人勁無無美感 肚腩啲肉bit出嚟
除咗大波真係無優點。。。

天生既顴骨線呢 肥到唔撚見埋

總之 真係好撚肥
btw同場仲有好多其他KOL
Spoon畀佢哋杯到

同邊個friend就抄邊個
正常人都唔會同佢做friend啦

但講班本土KOL
老泥Spoon最順眼
Tina普通到個樣

spoon隻豆蓉眼叫順眼？

豉*

咁咪得幾十蚊

但係佢日日post自己行萬幾步又做gym
係係要變icu 2.0

咪*

我覺得tina點都靚過spoon 喎 Spoon個樣

咪又係咁假兩個都 醉薆R fd子

佢已經矮 再矮再向橫發展咪變正方形

tlt 又係ig 痴張敬軒

佢個雙下巴 睇到都哇一聲

曾樂彤11月尾推出首張個人唱片《meme》，佢今日喺商台宣傳，提到年尾好忙，所以冇返公司了解唱片銷量，年尾好多人出碟，佢話唔怕競爭：「其實呢個年代，唔係競爭，公司幫我出碟唔係為賺錢，係好似卡片等我介紹自己。」

其實有無人明佢想講咩

嘩 張卡片鑲金？咁貴搵鬼買咩
而且咁垃圾

好難明咩
宜家出碟冇人買冇錢賺
但出碟就係個好機會同埋比較低成本
比人認識新人
一開始nobody 唔通比戲你拍咩
出歌出碟咪可以打歌上電台上雜誌等等做訪問

想講佢都知自己隻碟賺唔到錢 分分鐘要倒貼

你估真係2個女仔咩, TB 點同女仔, 只係生理上係, 咪一樣照食女其實係同仔無咩分別 你估同由細識到大果班, E.G. Anissa 就話姐

其實果個AdornAddiction 係咪唔知咩叫"Vlogmas"
曰日都係搵個題材拍
講生活得1,2分鐘
唔係唔比人生活簡單無聊無野做
如果佢係咁 佢係唔需要拍"Vlogmas"
直接一日一片咪算

講真邊有人日日生活都咁精彩
點都要搵啲題材搵啲野講架啦
不過我覺得佢每日點都要講啲聖誕野
如果唔係唔應該叫vlogmas

仲以為spoon好世界女添，成日痴其他人

我大意就係咁
可能表達得唔好

雖然我好憎阿珍
不過呢件spoon 係咪有精神病
好似有套戲係咁模仿最後想殺埋人取代人果條友咁

明明hiddie啲片咁高質 但係好少view

Pkj左抄右抄已經乞人憎
農民spoon仲要走去抄pkj 抄到一模一樣
嗰期同邊個fd就抄邊個
幾時佢先收皮 完全無個人style

identity theft

佢唔似其他人買views麻

佢唔係全職youtuber但係都拍vlogmas每日拍片剪片仲會影product相妝相
你睇下啲beggar 一個月兩三條片都出唔到
仲要話忙
忙住去旅行？拆禮物？
究竟送啲野比佢地做乜 佢地又唔會拍片share
不如慳番啲錢請個似樣啲嘅明星賣廣告好過啦

佢新vlog去天后睇樓又係抄pkj

化到咁唔平均呀師兄
一冇做廣告就hea

Tinawong都吾知點叫youtuber
對上一次出片係一個月
之前被痴線西追擊完先密番啲出片
但其實都係hea video

佢個下巴好恐怖

Huda佢讀hill da
可唔可以search下點讀先 一開波聽到都唔想讀

佢英文係好差

條眉

真呀 送嘢俾hiddie我諗大家都唔會有太大意見 起碼人哋真係有付出過 出片勤力 就算係賣廣告都有swatches有試上面 其他kol喎 真係得啖笑

條眉係完全唔對稱
眼影又搽到一pat嘢咁

呢度求其一個絲打化都靚過佢啦屌 駛鬼睇佢拍片教

屌佢化john（學佢有懶音）化到好似我六七年前啱啱開始學化john嗰時咁
眉又唔識畫 眼影又就咁一pat嘢噠上眼 完全唔blend

大家都係review huda盒palette，睇台灣jcnana好過啦，又靚又有技術

加拿大台灣人讀英文又無咁「銀」耳

似Minnie

真心有時睇佢片真係為左睇佢個樣
又靚把聲又好聽

我明呀
出過隻咪可以返大陸搵食

唔好玩啦 佢之前先搵小花賣廣告

之前着sports bra果條波罅呢

呢個brand 咁紅真係唔明點解chin chin可以咁都讀錯
英文差不如唔好格硬讀

spoon新片又同pkj 撞曬

想知點解佢咁有錢成日去旅行
同埋佢個studio有乜用

Hakme已經開始恆常收禮物
la mer origins 仲有幾個唔記得
覺得佢將自己定位到女強人咁
有幾間鋪 但好多都拍烏蠅

同埋啱啱睇下佢d vlog
屌 把聲係嘈到係好”銀”耳
stop左佢隻耳都嗡嗡聲
好似有人話過佢把聲適合做電台
我屌 佢把聲成個八婆咁趕客

好癲 spoon抄到咁足

連個background同pkj拍條片都好似

佢左邊件衫之前Angela tina著過

仲要一模一樣襯法。。

Sor 無知左 除左小花仲有冇其他？
印象中就比較少見到佢揾kol
所以感覺好過果啲所謂名牌成套set成set咁送啲試用俾成車kol 囉

明知比人話抄
仲要整到咁似 擺明特登 唔係巧合

其實佢都唔憂做啦 而佢真係比起其他youtuber 工作同經濟能力高

我冇睇pkj條片, 但一睇個background就諗起呢位外國youtuber

可能依排youtube興咁樣拍lookbook ,
唔知係咪我見識少, 我淨係睇過Allegra Shaw既片, 不過佢好早期已經係咁樣拍片, 而且佢身材好正

究竟佢有冇個人風格 點會有咁多巧合
連個衫架都係一樣放右邊
點解可以咁肆無忌憚咁抄人
留名等睇佢比人話抄 之後佢就話因爲呢期興

同埋佢唔定位自己係中產同女強人 邊吸到ol fans 妹妹仔唔想睇佢啦

對奶就快跌落地

Spoon好癲！完全活係別人嘅影子

我淨係欣賞佢定期出片
仲密過好多full time youtuber

但見到個樣 聽到把聲 都唔想睇啦...

唔鍾意佢都真心建議佢睇下醫生好啲

其實佢都幾冇品味 點解會紅？

好耐冇番來

真心佢打我個market
見到佢個鼻 我一秒出番來

好唔掂 似觀塘大嬸ol
買埋啲19韓版衫 定期去下歐洲之後吹奏果種

雖然我都有睇過其他都係咁上下
但pkj同spoon連住出真係好鬼

真係好尷尬

因為佢真係買幾多野下 而又有海量既review

大家好 我係黑咪

睇字都有聲

佢把聲真係好嘈 講嘢又噚

我認我覺得作為kol 第一引象唔好
佢講咩我都唔會想睇

反正佢用左都冇咩效果
咪又係咁嘅款

doppleganger

我又諗起係佢到買個舊蒟蒻洗面 真係搵笨柒

有無諗過搞個統計最多人唔鍾意嘅beauty youtuber/kol係邊個

我投農民spoon一票先

我投melo 最想件垃圾收皮

諗諗下好撚多 首選導演夫人同spoon

我個ig得105個followers都有人叫我試用
係咪真係cheap到咁

導演夫人

Sorry for 1999

唔係掛 如果連佢都咁墮落 我唔可以買咩嚟揸喇
我堅持唔用果啲kol用嘅嘢 就係想憑一己之力抵制kol 遏止歪風 原來都係冇用
唯有安慰自己 至少見唔到果班冇原則冇品德嘅kol用啦

人哋叫？

好難揀，個個都想佢地收皮

好艱難先揀左導演夫人 又好想淨低嗰啲都收皮

可唔可以投3-5個

Emi wong賣廣告冇利申

仆街前幾日買咗

唔係好耐啦咩
早半個月-1個月已經見個fd影相賣廣告

導演夫人/蝦蝦/崠婆 三個好難揀

人地影 豆豉眼

自己up

平日到底美圖秀秀對眼㩒大咗幾多下
連呢樣野都同陰唇一樣

仲要已經戴咗大眼con

Nuskin...重點係我個ig從來唔係用黎做呢啲野

我三個都好反感，但最反感是導演夫人

完全認唔出liz...

隻米妮中咗輻射

WA DIU 好撚好笑.gif

呢隻胖妹cosplay米妮 ？

Nuskin好似賣保險咁層壓式推銷

再mix高飛

嘩屌你老母咩影撚衰曬

我投票俾農民

我抱spoon，山東，導演夫人

山東 蝦乾 導演夫人

Spoon mkding 導演夫人

美極版米妮
點解佢咁大膽post出嚟
同埋買佢蛋糕啲人係咪盲撚左

SPOON CHAN 老泥庚真係COPY CAT複製人 抄人出秋冬outfit look面皮幾呎厚
雖然你未必係抄PUMPKIN JENN
但如果你冇抄點解要delete人地留係你ig 話你抄PUMPKIN JENN既comment？
人地岩岩出完片你又跟住出 係咪要抄到咁充呀

過渡好common既 其他不予置評

我投pkj mkding
呢兩條八婆都係極自私 有利用價值就痴
Mkding仲要攞pr gift去賣
兩個仲要成鳩日喺街發癲扮真性情

spoon tina emiwong
呢三條youtube界垃圾幾時收皮

spoon呢啲小氣copycat一定走唔甩

其實一個人完全無個人風格
無論係衣著定髮型定化妝甚至係lifestyle同埋自己嘅搵食工具
全部都係抄人 仲要係抄身邊嘅人
咁真係會開心咩

奇就奇在 就算係咁嘅人喺香港都搵到食仲要搵唔少
你話個社會係咪有病

召喚痴線西（30）